何文田紅磡警署需要街坊聲援

今日尖沙咀被濫捕女仔已被送去紅磡警署，楊岳橋正喺紅磡警署現場保釋，街坊需唔需要去聲援？

痴線 果個位 夜媽媽諗下點走先啦

一點啦喎
街坊都話

有議員啦

有楊岳橋幫緊就早d去休息啦

以黑警嘅作風應該冇咁快放人出去
等楊岳橋消息

無嘢啦 楊岳橋好似搞掂左

佢地一行人已走，唔需要去啦